黑警調晒啲人手去機場係時候各區起義分散警力

可以好似上次咁係各區警署搞破壞
盡量分散啲狗嘅警力
適合啱啱收工趕唔切去機場嘅人

Push

請善用起底功能

不了

咪撚on9啦

支持

機場都未搞掂, 又搞乜警署

去唔到機場嘅都會想做啲野幫下手

只講一次，其他巴打唔好再覆。
負皮，上一頁

而家機場太多警察應該分散警力

898

無啦啦有個空acc叫人去各區狗屋，自己諗啦

空AC 自己睇路

警力空虛? 尋日已經見到好多鄰國汪汪

個PO有伏味

樓主鬼味濃

樓主你條死黑警收皮啦

係咪想引人出去狗屋呀？

因為係機場入面你唔敢做野？

mon post狗

咁算啦大家去機場啦

示威者都集中哂機場喇 比街坊抖下喇

比個建議都比人話係鬼係黑警
我自己都係其中一個請唔到假嘅打工仔
等到6點收工機場一定已經封咗路入面得
青馬大橋一條出入口啲狗鎖死你地根本
就困獸鬥
自問都想出一分力做少少野

唔好推